有句說話想同依家塞緊金鐘站既手足講

加油 各自爬山